[領養] 有冇巴絲想養天竺鼠?

因為屋企隻女天生左6隻天竺鼠bb, 應該領養佢之前已經有左
依家佢地2個月半大
幾精靈活潑冇時停, 不過真係冇能力養到咁多

有4隻全啡可供領養(兩男兩女), 每隻細節位都有d 唔同
有意 TG我 : tkkabb 拎相睇

幫你推下

點解唔放圖先？

天竺鼠

難唔難養？點餵

依個見人見智
長期要有草+早晚乾糧+一份菜

仲要有C餅

好難服侍，不了

記住要小心揀主人

天竺鼠係群居動物，最好兩隻或以上一齊養
同埋佢地好細膽，乜鳩都驚聽講係會嚇死既動物
利申 惗過養但放棄左

以前養過，後來因工作問題送左去南丫島香草原
佢地堅係好細膽，有次俾佢走甩左，捉番佢果陣狂叫，個心跳得勁快，我幾驚個心會跳到爆開

之後入番籠全程縮埋一角，過幾日先正常番

以前養過
得七八年命 死左好傷心

鼠類黎講七八年已經算長
倉鼠得兩三年命
不過愛寵物既人梗係想佢地長命百歲

呢位巴打好直接 但係好事黎，起碼唔會害左隻寵物

心跳到爆開

我都係咁話 養開倉鼠覺得天竺太煩

過來人表示 養貓都冇咁煩
天竺鼠好多屎尿 成日要清 又on9唔識去廁所
不過好就好在成日有d菜頭菜尾進貢比佢地
個時老豆最鐘意買生菜比佢地食
食到個嘴都綠晒好on9

利申 最高峰有7隻 放出籠行仲會排隊行 成班八婆傾晒計

睇黎好得意
但鼠類真係太煩
之前養過熊仔鼠都覺得煩
但死左個下喊到收唔到聲

七隻一齊叫 5151515151咁咪勁嘈

係 特別係一開雪櫃...
佢地D聲好得意

易嚇死，不了

我有興趣😢😢😢😢😢